[PS4]仲有冇人玩鐵拳7？

互加psn練技術

有whatsapp group , 你入？

好呀 有冇link?

你PM 佢地

唔該巴打